點解杏仁糖要落街？

Because 伯母 so sexy

幽默感嘅野勉強唔嚟
你個gag係好笑嘅唔使貼圖都有人明

因為杏仁亦要花氣力

唔怪得今日咁撚凍啦原來係你個仆街

貼埋圖果下真係胸有成竹咁，但我相信click入黎既無一個會感到半點笑意

畀下面呀 我諗咗個gag成個新年

從前有三隻蝦

人生有幾多個新年俾你虛度光陰

點解香港人要上街？

街 =/= 家
樓主鄉下邊度